Lingoda 成功退款用家入

想知D REG堂規則係點
有冇早上既堂可以REG 同埋質素如何
同埋要預早幾多REG 想轉堂又有冇規矩
好似話好易fail呢個programme
FREE TRIAL 又要連信用卡 想知點取消若唔岩上
唔該晒各位

太高commitment 唔敢玩

玩Duolingo算

好似好難咁

有fd 遲到一堂 冇左幾千